大家要堅持落去真香港人 唔好俾班垃圾政府挽返轉頭

和理非同勇武派一定要繼續團結一致‼️‼️

我地要堅持住我地啲訴求

一定要放返嗰5個人出黎

要佢收返暴動定性

要班垃圾政府撒回惡法

要佢地徹查612班狗嘅所作所為

我地唔可以去到全軍覆沒
唔可以衰收尾

我地輸唔起呢個香港

好多共狗都開晒ac
千其唔可以俾佢地分化到

我地唔好理佢地講咩
諗下俾人拉左入面嗰5個人受緊嘅苦
受緊啲精神壓力
唔需要理啲同我地道不同不相為謀嘅共狗

班垃圾政府一直唔出黎就係想睇我地攰
睇我地開始覺得有無力感而放棄繼續抗議
所以我地要團結一致叫佢地收皮
要撐住落去同呢個無賴政府繼續抗議

支持住呀真香港人‼️‼️‼️